[4月新番] 異世界新番 異世界四重奏 異世界かるてっと 集中討論

簡介
集合四部「異世界」動畫作品《OVERLORD》、《為美好的世界獻上祝福！》、《 Re：從零開始的異世界生活》、《幼女戰記》的聯合企劃「異世界四重奏（暫譯，異世界かるてっと）」。

在某天出現一個神秘的按鈕。按下按鈕後，就被召喚到另一個異世界，與其他異世界召喚來的人聚集在一起。
本PV

「幼女戦記」幼女戰記ver.

「このすば」為美好的世界獻上祝福！ver.

「Re:ゼロ」Re:從零開始的異世界生活 ver.

「オーバーロード」Overlord ver.

CM

官方網站

2019年4月9日 開始播

點解要係Q版屌
正常版唔得嘅

四套本身動畫畫風唔同(尤其是美好世界)，唔用Q版好難做埋同一套

想睇智障女神淨化安茲

overlord係異世界?

遊戲關閉ser轉至異世界

1

Endcard

最期待嘅畫面出現了

某幼女：一切都係存在X嘅陰謀
安茲sama：首先要收集情報
和真：情況很不妙
486：EMT

ED

OP

智障咪其中一個存在x
然後一樣都係咁小氣

食屎

咁鐘意玩搶

10分鐘都搶賤到

咁都可以CROSSOVER,不如入埋機戰世界吖笨

重複post